想搵中文bio老師

F5，用中文考生物，主要補底

有意tg

中文讀有撚用咩
入U全部野用英文由頭讀過

多謝巴打

唔好俾樓上啲煩膠影響到
自己係過來人，中文生物人，最後都有5 ，入u再追囉 一定得
其實生物真係易過biology好多
樓主中五識諗為時未免 補你就不了 你問下問題都可以答你

仲未搵倒